有冇人覺得愈大愈肥

就算自己日日做運動 過左中學時期之後 望翻自己 同其他同學 全部都開始肥

懶左

年紀大新陳代謝愈低，好似係

係無見一排個d fd 成日嚇親

成日冇錢要捱老麥 好難唔肥

過左25 成個波咁